想做文宣？其實我地有無呢D貨車仔？

用途好多的

【大阪G20峰會】有志文宣嘅宜家即刻同我買6月28日機票!!!